仲有四日就係周子樂死忌

仲有冇人記得？

正仆街 連手足個名都寫錯

blocked

樓主名都叫錯，係咪偽黃？

我mark左8號，岩？

對唔住可以點改

推

子你老母